連豬已經開始量產 準備攻打地球

睇死你班友又話人地食人血饅頭

個樣

ok la

一啲都唔似樣

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

完全唔似

可以再似d

撐唔落喎ching 走哂樣

純利全數/大部份捐俾星火咪唔話你人血饅頭囉

Quality好差喎

幫推
[逃生路線] 點樣喺金鐘、皇后大道東、灣仔不被包抄

Fat fat la

呢隻應該飲蒙牛大

好樣衰非洲豬瘟咁款

唔似咩

小小賤格feel都無，完全唔似連豬

驗眼

色都錯晒喎。

搞咩

返鄉下啦淘寶貨

大陸廠製？

似係小熊維尼個frd小豬喎

咁撚柒話你食人血饅頭都俾面你啦

支那製豬瘟連豬

頭先搭601見到有絲打拎住連豬公仔

普通豬公仔一隻

80%似

幅射豬

外型似，內心唔似

個樣唔會衰到有d想打佢

唔掂
色仲好大陸
建議起多個版先大量做

有冇第二個表情

眼太大

邊到似

錯哂

樓主加油，見到上面好多人潑你冷水

冇咗件衫
但都係唔似樣
連豬都係留翻喺連登算

瘦肉版？

樓主自己整㗎？
唔多似喎
我覺得連豬整成立體好難整

整你同要同連仔傾架 大哥 有版權架

我淨係鐘意連猪醜醜哋，但係呢隻

agger

尋日響九龍已經見到

G持

我覺得係顏色問題 耳仔手嗰啲粉紅色太鮮好似大陸咁 同埋 嗰個樣呀身型都有啲唔似
不過都好好㗎啦，加油
我見啲腦魔公仔都唔係幾似， 整成公仔係好難整的

柒撚到 比張圖上淘寶廿蚊隻仲好過你1000倍

屌你老母 今時今日仲搵大陸廠整
不推文 唔支持呢啲完全唔撚似既貨

可唔可以再似多少少

中左tg既連豬

屌你老母 你老未係咪無審美觀架
咁撚柒都想呃錢 收撚皮啦
叫連仔告你老母呀

唔係人血饅頭問題 係真係唔似

$10

我都係買人地

整錯咗德德豬？

再整過啦

屌你 買都唔撚岩啦下話，影張相好走啦

隻眼應該得一點係到

太高清 失去左連豬既靈魂

買人地你就開人地間鋪名啦
自己整就自己整啦 扮乜撚野

支持 但可改善

連登上次都開左post叫人唔好拎黎做商業活動，咁都買 樓主真係on撚9 尊重下知識產權啦，屌你老母on9樓主

樣似
但無嗰種搞笑同可愛的感覺

唔似

小粉紅咁

食屎啦 賣買者逢賭必輸

支那豬話係連豬

very cute in my opinion

山寨版咁

個樣完全唔夠賤喎

因航隻豬年公仔比較似連豬

食左少少三鹿奶粉咁啦
唔完善，可接受，但需要改善

sor

隻腳最大問題

太深色
真係開始量產嘢？有冇得再執執

未至於樣但冇哂連豬個種抵死既感覺

山寨豬

連登好似未比人用連豬做商業用途

呢隻既色仲靚啲

呢隻仲似過樓豬嗰隻

隻色都錯 搞乜

唔太似

唔完美可接受

支那豬咋？

樣衰

連仔好似無授權比人做量產/商業用途喎

之前有人問過啦
連仔話唔撚俾呀
樓主係買人既 就快啲開人鋪名
自己整 想呃人血饅頭既 就含撚死啦

比例，位置都唔太正確

隻耳太細，太長，連豬耳仔佔塊面一半，同埋耳下位置係塊面既正中間開始

個鼻太大，連豬個鼻闊度佔少過三份之一
你個隻個鼻佔二份之一

面型太扁，連豬係圓形面，你個隻變左橢圓形

個身太瘦，手臂太幼，手臂粗度太約係個豬鼻既高度

而最重要一點係隻色唔啱
皮膚係淺肉色，你用左淺粉紅色
耳仔，手腳係淺朱紅色，你用左深粉紅

你拎出去，真係未必會覺得係連豬
同埋連豬最大特色係賤表情

你個隻太普通

山寨

唔夠抵死

一啲都唔得意
我係咁嘅樣㗎

吸盤小丑

邊有咁瘦嘅豬

條屍黎？

廣告，拉

敢唔敢講買左幾錢?

好似唔係幾似喔

g持
不完美 可接受 要改善

有冇侵權?

成個post得樓主話似話OK
呢隻送我都唔要

外型唔完美，要改善！

diu ho lun 7

對耳咁長

隻豬太瘦

ぷーとん
我屋企都有一隻
得意可愛之餘，最正係有得換衫

個樣唔够賤

呢隻真係仲似

對腳 老江湖咁

晒左錢買睇黎我要驗眼

隻眼最大問題

好可愛

個樣真係唔得

大陸淘寶貨黎
一睇就知

—>呢隻應該最易整，隻眼似少少加埋個鼻同口罩，唔一定要加埋手，set個口罩識郁遮到露到個豬鼻就得，個po嗰隻走曬樣..

係咪連登正版㗎

走撚晒樣

似普通豬

有色差呀 親

一睇就知係豬女

so ugly

還可以啦，你捐錢出去，大家就乜都得架啦

0分重做

個嘴唔啱位

塊面圓d會好d

係邊到有

喺iroiro見到

個樣唔夠賤

噚日喺旺角已經見到有街邊檔有得賣

靚

我覺得似Wo

我屋企都有

唔夠肥

真係出左連豬公仔...

樓主自己鐘意就得唔港介意人地笑你

真

想要連豬/連狗畢業公仔

mk信和見到有得夾屌咗聲，要賺都係連仔賺啦，乜柒版權意識都冇

完全唔似樣wo....

對眼太大太bling
個身太瘦

有豬腩肉㗎

唔似wo

搞唔撚掂 兩樣野黎喎大佬

原來已經賣緊
當普通豬公仔都算樣衰嘅，係唔夠似連豬

頭，身，腳長度比例大概1:1:1

頭同身 差唔多大

兩隻眼應該係一粒黑點，
應該低返少少同埋近啲個鼻

佢都出左世啦
可唔可以讚下佢

唔太似，不了

塊臉太圓，變咗三隻小豬咁

屌咩用錢買架？
就係因為有你咁多呢啲死蠢，所以先咁多人食人血饅頭
但又食得成

本主題內之商店並未獲本討論區授權使用「 LIHKG Dog 」及「 LIHKG Pig 」作牟利用途，相關行為已侵犯本討論區之版權，敬請會員留意。

支持連仔告佢

侵權侵到出晒面用黎謀利仲要大大聲，同大陸無分別香港人喎

侵權呀
抵死

呢啲時勢咪撚仲鳩下鳩下咁啦樓豬
拉

人血

尊重吓版權啦
其實你唔話佢係連豬係ok

拉

利申
隻豬我係買人地
唔關我事
我咩都唔知

真心宜家要轉打經濟戰啦！
捉咗咁多人 d popo 失曬控 無謂送頭呀
請認清我地係唔會夠有槍的popo打㗎
生意人講錢㗎啫 唔通同政府講心咩
只要同商界攬炒 （個個星期和你shop，塞尖咀，罷食藍店，裝修etc)
港府咪要跪低，同時會揾邊個祭旗呀？

本主題內之商店並未獲本討論區授權使用「 LIHKG Dog 」及「 LIHKG Pig 」作牟利用途，相關行為已侵犯本討論區之版權，敬請會員留意。

方丈

我都有一隻

告鳩佢啦

唔夠豬

我見到呢隻野加件畢業賣500蚊
利申唔係指責樓主

垃圾po

淘寶貨呀。。。一d 都唔似

唔算侵權呱
個樣都唔似

俾連仔話侵權
笑死

咁撚貴？

咁得意都唔買得

完全唔似⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯